招筆友

有無人有興趣招筆友
請留tg

留tg就係網友唔係筆友啦

要換地址嘛

可以

牙撚做我tg友

禾地sex chat ok?

好刺激。。

是

@ idontwannasleep

新年快樂

樓主 仲招唔招筆友？

仲有冇人招筆友？